入黎分享下求籤經歷

香港最準其實係咪黃大仙廟？
我去幾次求籤摘杯之後都靈驗曬

黃大仙

去車公求咩
好少聽到去車公求感情
同埋無咩人話好準

你去邊檔解籤？

去日本玩順便求下
姻緣求到下籤...

返香港半年左右識左個女朋友

我去雲姑
解愛情 仲等緊準唔準

日本我覺得無次準
聽唔明廣東話

我都係雲姑
求左咩簽?
我之前都求左枝下下... 心諗以為死得 但雲姑都講到仲有機會咁
我都係等緊準唔準
邊等邊充實自己啦

Btw... 你信黃大仙個結果定雲姑果套?
我覺得黃大仙係話你知個結果 而雲姑個角色係幫助你可以更好或者個結果無咁差
好似講到1999

今年新年去左黃大仙求姻緣 中上籖
去日本求親姻緣籤 都係大吉
但我到依家仲係單身

我都係求下下籤 但雲姑講我農曆十一月會有
我都仲等緊
其實唔知佢講農曆幾月幾月個啲係點望出黎

不過我去黃大仙有去求埋聖杯
聖杯結果又同雲姑講嘅符合

今年仲未完 仲有機會

同你一樣 都係農曆11月

會唔會係個個都係咁講

是但啦 信不信由你架啫
記得年尾還神呀!!

如果得就去還神

l m